通識最多都係爆玻璃，相反國教/中史就⋯⋯

係跪玻璃啦

【引渡惡法】董建華賴通識科令青年出問題 換特首都冇用

班友真係求其賴

仲諗住你話中史係教革命思想 推翻政府

通識最多就爆下玻璃噴下牆，國教會出土製炸彈

大家對中史科有好多偏見

唔否認有影響嘅

呢科俾下一代明白到現存社會及政治制度嘅問題

至於後續點行動又點關呢科事呢

叫個同學交功課都唔交啦

學歷史嘅人只能夠看冇學歷史嘅重複錯誤

今日陶傑篇文

到時就唔係起後生仔底
我哋可以名正言順咁批鬥廢老

扔泥

火燒趙家樓既香港版會係咩
章宗祥既香港版又係邊個

真係睇咩人教好彩我嗰個唔係大中華膠

咁通識科通通過2都要拉

千祈唔好search